講個有關零食既笑話比大家聽

薯片